食宵夜喇

係西班牙腸味著片+Netflix+cclemon

你試下摺埋部notebook再反轉狂拍機底

會有咩事發生

肥

我食極都唔肥

屌你老母

幾多KG

粟米片扮薯片

我都係倒落個大碗度食著片 但俾老母屌

咩事啊

咁食最正

秘密

又增肥

呢隻著片咩牌子

點食都唔肥

卡 b

忍唔住煮左個撈到加煎蛋食

好熱氣

好乖啊 有冇整埋我嗰份

我又唔會喎